拜登做總統引起嘅蝴蝶效應可以有幾大？

唔會大得過粒墨

足以滅世，都係嗰句啦，「當你以為2020過了，China Joe: sorry we have 2021,2022,2023,2024 waiting for you 」